#总体设计目标
##[必须]
###强大的扩展性<胶水框架>
###强大的通用性
###大规模情况下的高性能
###高可靠性
###高灵活性
##[应该]
###良好的文档支持
###国际化支持
###强大的配置能力
###提供工具集
##[可选]
###模板引擎支持
###静态化支持
##[不应该]
###不应该考虑跨平台兼容性，会为此牺牲太多性能
###不应该过多冗余的内部接口检测，也会为此牺牲太多性能，这建立在良好的文档支持和工具集的基础上
##[禁止]
###大而全的想法
###过于复杂，无法自拔